每次見到搭棚工人做野都覺得好牙煙

次次見親佢地三、四層樓高，
踩住啲棚做野都唔綁安全繩
真係一個唔夠訓差錯腳就好易出事

幾大層都係咁

條安全繩扣邊 我想問下?
直升機釣啊?
成個地盤佢最高 除左把秤

扣落第二個工人條褲

小學畢業未？

咁第二個工人條安全繩扣邊 我想問下?
直升機釣啊?
成個地盤佢最高 除左把秤

扣落第三個工人條褲

火燒連環船

危險

基本上安全帶係扣返係自己身上

咁你明唔明？有咩作用

戇鳩

你就ON鳩
有野你就講啦

屌你老母我係office笑到停唔到

咁第三個工人條安全繩扣邊 我想問下?
直升機釣啊?
成個地盤佢最高 除左把秤

扣落第一個工人到，第一個工人先係最高

扣落第四個工人條褲

Loop 完未